有冇見過女人化眼妝化到好似比人打咁

喺街有人拍左我膊頭一下
一擰轉身望到 哇 嚇死人咩日光日白以為撞鬼
喂大佬 依家個個戴曬口罩 好心化好啲對眼 唔好行出街嚇人

利申冇圖

仲有街出

EYE SHADOW大深色／搽得太大範圍？

偷走

sorry嚇親你

我對眼都唔見得人

可能係眼尾化得太深色

一出街就比你嚇親

叫佢戴眼罩啦

想講好耐 嗰個都學韓妹化紅色、橙色眼影 但又唔跟深、淺位，好似畀人打腫咗兩隻眼咁，係條街度見到仲以為係Halloween定唔知百鬼夜行

咁多年, 依啲好似偶爾見到。
可能啲人有時當特色。

笑死點解佢咁有自信出街

遮住我隻眼算

提早halloween 最頂唔順係成隻眼都係粉紅色成日都要睇下佢哋有冇腳

歐美風笑死

唔想睇到野

你個PO，我第一時間都諗係未想扮歐美妝。但又好似無點見啲鬼妹咁搽。

我打佢的。。。唔好笑

我ex

粉紅色